[求翻譯] 大家一齊喺Twitter表揚大埔護女食棍男

大家一齊喺Twitter洗板，要俾世界睇到我哋要繼續五大訴求，成立獨立調查委員會就係為咗防止同追究啲咁嘅罪案

以下求翻譯：
第一段：
即使我們被囚禁於暴政和法律之下，你仍然可以選擇用身軀和生命去展示你的紳士風度

第二段：
我們要繼續五大訴求，成立獨立調查委員會就是為了防止和追究這些罪案

(同上)

片段來源post:
「連登英雄」英勇男為保護兩女，硬食黑警亂棍！（有片）

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

求翻譯，如有手足幫手翻譯，請將譯文回覆本留言

推

[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼

屌你老母痴撚線
乜撚都無做企係度都要比人打

Even if we are imprisoned under tyranny and law, you can still choose to show your gentlemanly by your body and life.

We must continue to fight for our five major demands and set up an independent investigation committee to prevent and investigate these crimes.

BY GOOGLE TRANSLATE
我見好似都幾正常加減咗幾隻字

感謝

自推